黨衛軍：否認昨晚投擲汽油彈案屬自導自演

警方拘15歲少年投擲汽油彈 否認自導自演
02.05.2020 22:34

警方昨晚在太子拘捕一名15歲少年，涉嫌投擲汽油彈，並拘捕一名46歲女子，懷疑少年在她的處所製造汽油彈。警方指，昨晚一輛便裝巡邏車駛經彌敦道近界限街，發現4名男子向路中心擲汽油彈，及拋下插有鐵釘的膠管，警員落車追捕，拘捕15歲少年，在他身上搜獲汽油彈、打火機、和插有鐵釘的膠管，正追捕其餘3名涉案人士。

被問到案件會否牽涉警員自編自導自演，警方強調行動不是由情報作部署，只是巡邏時發現有人犯案。

此地無銀

無人信黨衛軍

姐係由情報作部署就係自編自導自演?

班狗有犯案前科
而家自辯無辜
真係無左個腦既on9先會信

豬肉華次次都話係情報導

3日後回力鏢出動

你班仆街連登仔唔敢做人哋做又話係人係鬼，人哋做咗你哋嘅嘢，你就喺度印印腳嘆冷氣，一班冇膽犯類，人哋用幾年青春，一世前途去換你班垃圾一句係鬼就，否定一切，你哋班垃圾仲衰嗰啲藍絲

手足

升職準備 升職準備

納粹份子講嘅野可以信嗎？

平時又唔見你否認

以前會屌返你轉頭，而家最多都係否認

黑警+狗官+太監=曱甴集團

自演一定唔會，自導就好難講

便裝巡邏車

咁上次葵芳個單係咪又情報部門

[Twitter]中國傳播武漢肺炎，美國英國澳洲加拿大等誓追究到底！

牛頭角嗰單100% 自導自演
老屈有恐怖主義 轉移淘輝單野

低莊到呢

連登又足鬼